大家最想睇邊兩隊冇得打歐聯？

我先 希望剩係曼聯有得打

熱 盞出去獻醜

熱猁

希望熱狗唔好又出去獻世

熱狗, 太矛影衰英超

利記霸氣盃第二都哂時間

曼狗咪又係出局

樓豬自己個隊下年都未必有得打

皇者曼

阿鏝

等d球迷唔好成日吠

阿鏝

17/18之後四大聯賽都會有4個位
好似係

屌你老母咒鳩我曼

暫時熱狗最高票數

可能今年拎歐聯呢

阿，年年都比疤收皮，已成例行公事

曼利

阿狗
wengerout

熱狗

打矛波影衰英超
歐聯又唔夠人打歐霸就年年hea踢浪費個位

阿仙奴

熱狗
獌

雙曼

獌 阿

x 2

所有英超隊出去都係出醜架啦

其實大家expect熱刺歐聯可以有咩成績
隊波又唔係豪門 又唔多歐聯經驗
果排傷咁多主力 後備又打唔起歐聯
李城就話姐 冠軍都拎左 可以唔理聯賽
老實講就算拎到歐聯 冇英超咪一樣比人笑

咪係

無歐聯又有英超呀
連分組賽都出唔到唔駛俾人笑呀

咁巴爾當日就唔好撚馬干

獌同獌

喂呀

都叫撚過下, 叫做有得J

仲講乜拎分 依家改埋制比你鳩踢

獌 熱

垃圾利

仲係計緊分架
而家英超都危危乎
隨時俾意甲過

起碼保證有16郎 唔算丟架

熱 利
兩隊野好撚柒

咁直接去踢歐霸咪得囉屌

駁吾到

熱阿

第四既意甲同第五既法甲差成十幾分
短時間冇可能爬到頭啦

曼狗

第三既英超同意甲差2.3X分咋
落到第四就得3隊歐聯

改左制
四大聯賽四隊歐聯

上面都一早講話改左制
仲要衝出黎柒

皇巴拜

正確都攞盡光彩，仲霸住個位

熱
隊波又要爭前四踢歐聯
有得踢又踢到碌柒咁 連小組賽都出局
李城都踢得好過佢地就執柒左佢啦

熱獌

你唔係講緊馬體會咩？？？
反獌反到傻撚左

熱同獌啦

大家留意返我轟暫時0票
証明大家希望我轟代表英超出戰歐聯
2012大巴我轟

車

除左賤種聯同熱刺之外諗唔到

西維爾

唔通仲同人霸住個盃

熱猁啦屌 費事兩隊都出去柒啦

我想睇利記
但佢地唔俾我睇

乜撚嘢對話嚟

果年好彩避開皇馬，下年睇下有冇機會鬥番兩場

賽制比晒機會英超喺歐聯放pea，隊隊都可以hea，反正啲人都係覺得去英超先證明到自己

熱
又唔係出硬線 不過又唔係出左局
但係竟然出副選踢

最偉大控球教練哥帥 教成點 睇過

有冇教開英超波嘅領隊教其他聯賽隊係唔掂？

出年先開始? 俾個網fake左sor

仆街熱狗同廢撚熱廁
又矛又廢又hea鳩踢，哂撚哂啲位，十六強都出唔到成鳩日喺度吠

熱
走去留力踢英超
出副選踢,歐聯分組賽出局

熱出到去出後備博出局